iPhone 8大陸換mon（疑似騙案）

今日返撚左大陸換mon（玻璃mon 爆左有一條裂痕），佢收我$150人仔
即場睇住個師傅換搞左10分鐘，換好個顯示好似好似好正常咁。

換完想囉返舊裂左個塊mon同癡住係底個塊金屬片，
點知個蛇頭鼠目肥仔師傅話唔得。佢話如果係咁唔係收$150，但佢換前無同我講換好要收我舊個塊。

又話如果唔換塊鐵片只換mon 等多一個鐘同埋要囉去第到先有機器分開到塊mon同金屬片。叫我寫野上去塊金屬做record就唔怕佢換野。

咁我緊係老死唔同意要佢換返舊的還原。佢仲想收返我$30人仔手工費，我緊係2話不說睇實佢換返曬所有野就走人。

有無iphone維修專家
想問佢係唔係想出估惑偷我塊原廠金屬？
有無人有類似經驗選左比左舊個塊佢？有無中伏？

爆左玻璃嘅mon其實可以分離返出黎
有回收價值

佢已經拎左你入面d野

亂咁出去搵人整已經夠戇鳩
仲要支那

返大陸就預咗啦

你叻囉. 返蘋果整囉.

其實香港都係咁做 塊金屬嘢係液晶最少3-400
淨係換玻璃先會咁平

梗係返蘋果整啦
用個屎忽諗下都知，你用埋原廠mon去換人地塊山寨mon

攞嚟賤

成個顯示換左?出面冇原廠顯示賣，最多得拆機moon,而且好貴。百幾蚊一係山寨moon,一係換玻璃

如果淨係裂玻璃，塊玻璃就唔值錢嘅

但會話壞埋下面個兩層野，咁佢回收左自己加塊玻璃就可以當原廠螢幕whole assembly賣囉

所以要收返下面金屬個舊嘢，因為佢哋就係靠呢舊嘢將來再加塊玻璃再賣出去

佢想回收你個舊芒panel再用
換過塊新玻璃
其實你返華強北都只有呢三種芒:
拆機屏，即係原裝機拆出黎既舊芒
後壓屏，即係換過玻璃，但用原廠屏panel既芒
國產屏，即係山寨芒

ip8 $150一個芒，仲要賺你人工，用山寨芒都未必得
反而佢幫你換個後壓屏，之後收你舊芒條屍
佢既成本就只係一塊玻璃，咁就合理好多

返大陸唔幫你降做iphone7咪算好囉